迪卡龍打狗棒

大家記得買番去調教下D狗

好多健身器材

推
必買

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推！！！

屌你老母實心既